如果政府真係要沒收香港人資產，港幣美元掛勾會取消，港幣必定大貶值

如果真係沒收，淋病柒婆就係真弱智
殘害市民都係慢慢整死香港
但係一沒收資產，成個香港即死

如果你覺得真係有咁嘅事
可以用盡你嘅能力去晒咁多個機構借錢(銀行，財仔)
全部換美金 (bitcoin熊市緊所以唔好換，除非你識玩孖展)
再用一部份美金移民外國，走數

記得提/匯走晒你啲錢先好移民

黑裝修 紅裝飾 藍擺買 黃幫拖

仲有，最緊要係一定要借走蚑資銀行嘅錢
借到佢冇錢